岩岩割完包皮 你問我答

如題

幾歲

21

開刀定激光？

謝謝賜教

包皮槍

洗唔洗戴杯 戴幾耐

痛唔痛？
邊度割？
幾錢？

屌 真係乜都出你問我答

總有出頭天

唔洗戴杯 但要紗布要包到好緊 醫生話要包到後日覆診 呢兩日千奇唔好拆

咁你點鳩小便

扯期會點

打麻醉藥少少痛 好似捐血果枝針咁痛
做完就嚟料 由4/10分痛到行出門口坐左成9個字都係8/10分痛 因為太痛 所以醫生俾多粒止痛藥我 不過我覺得冇乜用 都係咁痛 不過由做完到2個鐘後就由8/10分痛跌到落3/10分痛

香x專科
手術+藥+診金 埋單10xxx

坐係度 小心啲

曲線引j 圖？

仲痹緊 冇反應

點痾尿, 包實哂